相機不能對焦

相機600d 鏡係Efs 17-85 usm

影相對焦唔到影唔到相

但係按紅色制 顯示屏睇到野影 又對焦到 影到

問發生左咩事

對焦完之後扭個屈光度調整應該就冇野
Ref:

但係半按快門 都唔得 以前有嘟嘟聲
按影相制 完全冇反應

係咪枝鏡壞左？

liveview係用contrast對焦的
唔係用支鏡
試下第二支鏡
利申9up

冇第二枝鏡

係咪9成枝鏡壞左？

拎上showroom試
係咪啪咗mf咋

唔係丫 係af

拎上去試都好
起碼佢會知點壞

係咪得尖沙咀有 canon showroom????

Yes

Ok